Admin既職責係咩？

某M字頭保險公司請admin，admin要做既野係考1+3+4號牌，仲要跟住吾同Agent出去做秘書角色懶pro咁，到底係做緊admin定agent?

Agent secretary

你打好啲中文先學人講事非啦

大佬，是非定事非啊？